老麥又話環保走飲管？自己d員工都照用又點計

d海龜插親個鼻點算

仲食老麥?

啲員工係老闆咩？佢老闆話要環保，關員工撚事？

老麥講環保=笑話